[集思廣益] 如果令大國覺得我地有利用價值 價值大過唔幫我地？

點樣幫侵侵隊共國 發揮香港最大優勢？
好事近 G20 就快離 香港有咩幫到手？